Nintendo Switch 可唔可以用USB-C 經電腦輸入指令?

Nintendo Switch 可唔可以用USB-C 經電腦輸入指令?

好似呢條友沚

好似呢條友咁

佢係經過pcb 再控制 我問緊可唔可以經USB-C 可唔可以控制？